點樣可以令telegram group瓦解

求解

多人report?